小妹今日生日，你問我答

扑左生日炮未?

生日快樂

都唔關我事。。。

你去左泰國呀

去咗邊度玩？

諗住扮女人多啲人回我

小你老母

幾多歲？

搵唔搵到人同你慶祝生日q？

阿叔今年已經四十歲
都算係食過無數咁多女
辜負過嘅點止一大堆
但你話人生無悔會係幾咁無趣

所以最緊要學識謙虛
無咁大個頭就忍住唔好亂咁吹
想分享一句人生嘅金句
就係生得靚仔其實真係無罪

聽眾係咁打嚟爆啲秘密出去
係咪世上所有嘅朋友都已經失去
我係就係唱得有啲聲衰
但係就係勝在唱得有啲Sam Hui

阿叔其實過晒四十歲
仲想繼續喺度玩落去
對於婚姻從來都不抗拒
如果有個女人可以令我心碎

聽眾係咁打嚟爆啲秘密出去
係咪世上所有嘅朋友都已經失去
今夜讓我做住你伴侶
同你一齊去尋找上太空嘅樂趣